你冇心就咪做教育界啦

學校有幾個女TA，又唔同人打招呼頭耷耷行過又西口西面，嫌多工作(試過分工，覺得好多野做就同其他同事呻)，之前聽到仲話要繼續讀master/pgde，ta嘅崗位就話已經多野做，比你做到老師仲得了？